希望大家唔好取笑英格蘭

人地咁嘅人腳都踢到入四強已經好值得欣賞

個隊有一個屎達寧打少一個右路 食屎格又靠唔住打少埋左路

可能有人會話成日靠12碼-6嘅 但係-6同黑哨一樣 都係球賽一部分 最後贏先係關鍵

所以請大家唔好再笑佢地咩home coming個啲啦

盡咗力就夠